【動畫】澡堂女拍片3分鐘傳朋友 辣㷫全裸女客有後結果

【動畫】澡堂女拍片3分鐘傳朋友
辣㷫全裸女客有後結果

兩岸要聞

有片有真相，要證明自己身在甚麼地方，最好就是用手機拍片，可是，這也要看看身在甚麼地方。江蘇省揚州市一名姓朱的人，日前到當地一間澡堂洗澡時，為讓微信上的朋友相信她正身處澡堂，竟然用手機拍攝一段短片，傳給一名男性朋友，片段拍到其他一絲不掛的女客人。其他客人發現後，要求查看朱女的手機，朱女嚴詞拒絕後，雙方發生激烈衝突，最後要驚動警方到場。

事發在本月19日晚上10時許，朱女在揚州市寶應縣的一間澡堂內，拿着她的手機拍攝，而且向周圍掃了一圈，拍了近3分鐘的短片，浴室其他女客人發現後十分不滿。接報到場的警員發現，澡堂大廳擠滿人，有人情緒激動怒斥朱女：「不是一兩個人，大廳裏很多女浴客都被拍了，她是不是心理變態！」期間更有人要動手教訓朱女，場面一度失控，要警員出面調停，才能讓各方冷靜。

朱女在浴室內拍攝的短片，確實拍攝到很多其他的女客人，事後她表示：「當時我也不知道事情會嚴重到這種地步，希望能得到你們的諒解，以後不會再犯這種錯誤了。」

警方之後把朱女帶到派出所，要求她刪除拍攝的短片，向被拍到的其他女客人道歉。她還被警方以侵犯他人私隱為由，行政拘留3日，警方更把她的「犯案工具」，即是她的手機沒收。

江蘇《揚州晚報》/看看新聞網

片呢？

全部阿嬸你睇埋我果份

呢D情況就梗係打9 佢架啦。
應打又唔打。

她還被警方以侵犯他人私隱為由，行政拘留3日，警方更把她的「犯案工具」，即是她的手機沒收。

她還被警方以侵犯他人私隱為由，行政拘留3日，警方更把她的「犯案工具」，即是她的手機沒收。

唔駛審即刻捉你去同D道友，妓女一齊訓三日。

仲有沒收手機侵吞他人財產又係咩玩法？

佢都認左

認咗就唔洗審？警察有咩權判刑？
咁認咗警察即刻打靶都得啦

香港都有簡易冶罪條例。下下都上庭，行政費邊個埋單呀。

中國人係要管㗎

唔洗理d on9 仲以為自己好岩

仇警撚見到個警字即刻發哂癲